[嚴重警告] 未經FC的料 連登點撚樣傳都得 但唔好傳去其他地方

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

喺連登傳都麻煩啦

[拋磚引玉] 文宣2.0同地區工作建議書

會分散大家注意力

推

真

點解連登而家咩都話核蛋同咁多陰謀論

怕就怕外國記者都來mon po

係連登都咪撚傳，直接fake news貼藍屍whatsapp gp

fake news係炸人地，而家係用fake news炸自己

我已經放棄 連登傳唔傳
你見咁都千幾二千個正皮就知有時 速食文化 方便 啱聽
真係可以令人無獨立思考

Fb好多人分享連登未經FC嘅消息，依家澄清咗片中人無事班亂分享嘅人又唔澄清返

比D link來 幫手澄清
話炒車搞錯左

文宣組貼返新聞同文宣啦整咗又唔用

我識嘅差唔多全部都有

幫推啦喂

Push